叱吒風雲我任意闖萬眾仰望

我係你老母就死撚咗佢